李榮浩唱謝霆鋒d歌！

chi po yi yuen

唔係第一次啦
幾年前已經唱左首香水